一個女仔準備獨遊奧地利捷克波蘭，求建議

咁大個女準備第一次去歐洲，有朋友住維也納，但120%都係我自己一個岀發，所以買左來回機票
旅遊日子:4月3號-4月27號
買左中華航空3號岀發stop over 台北11個鐘，然後再去維也納

我有2個問題
1.我plan到20號去完波蘭之後就唔知做乜好，定係我應該將成個行程拉長少少，定去多一個地方就返維也納9 hea
2.成個行程會經三個國家，屋企人係咁叫我買歐洲火車證，我應該買火車證/搭一兩程火車加shuttle bus 好？

對我黎講最唔識解決嘅問題係交通，我睇到頭都爆

btw波蘭嗰幾日，我係大陸個app叫窮遊，搵到有個男仔又係去波蘭，同佢去好似仲危險國我自己去咁 我都仲考慮緊同唔同佢一齊去波蘭好

呢度係個行程，乜鬼車票都未買

唔多安全喎大陸人

寧願當地撞倒人一齊玩好過

都唔算係最重點，隨時飛起佢咪自己去，反正波蘭咁平，係交通問題r曬頭

自己上火車網睇計下幾歐，越早越平

時間地點同你差唔多，可留TG傾傾

1. Vienna留咁耐會悶到癲
2. 唔建議買火車證，好貴，你如果Vienna->Salzberg呢啲搭巴士會平一半有多
3.波蘭之後可以去Budapest/搵平機票飛遠少少e.g德國，有時機票會平過火車架！

我本身想去Croatia ，不過堅係遠

你留，我加你

帶幾多避孕套同事後丸至夠？

驚自爆，不了

帶套啦

唔好買火車證，因為限你某日數內用哂。
火車分開一段段買，只去官網，唔好去agent
越快買越平，最好比錢可以選埋位，因為真係好多人（睇路段）

建議帶埋我去
論據如下：
1:可即時分享感受
2:增加互動空間
3:提供即時鼓勵推動嘗試新事物
4:人身安全受到保障
5:減少與當地居民溝通問題
6:解決性需要

我之前係波蘭生活過，有咩可以問下我。

畢直有幾多？邊到入邊到出？

奧地利要去薩爾斯堡，國王湖同冰洞十分精彩

德國建議去慕尼克玩古堡大道，柏林？不了。

波蘭有6日，可以上波羅的海三國，或直衝俄羅斯既聖彼得堡。

個人覺得只有羅馬比得上聖彼得堡，競技場book tour落地下層，十分精彩

絲打，方唔方便留TG?

火車唔一定方便過巴士，建議唔好買火車證，去到問下酒店/hostel火車定巴士方便。

Hi
Tg :hiauntie123

波蘭至少都要去Warsaw Krakow.
Croatia 日子少就無謂去啦 因為個邊交通無咁方便 而且位處死角 逼你走回頭路

舊年夏天去左東歐16國 有咩想知睇下我幫唔幫到你

可以中間薩爾斯堡留兩三日入一入德國國王湖果頭，另外想波蘭之後順路可以去波羅的海

我23-30都係奧地利獨遊

Btw 如果樓主有與趣 其中幾日一齊玩 留聯絡方法
唔想有靚景都剩係自拍

想問下krakow鹽礦3個鐘行唔行得晒？

車程幾遠，可以行大約兩小時。

去集中營仲多野睇

另外budapest必去啦
維也納唔洗太多，是個好悶ge城市，一d都唔好玩

講呢d

一留就自爆

奧地利都係obb架啦

你幾多號去幾多號返

自膠睇唔到 咁我可能得24.25 join到你，26我要休息準備飛

我係Vienna 去Croatia，好似5個鐘巴士

等你tg我: Iamurmother

我想去到Dubrovnik,split同16湖.... 係最邊邊嘅位
嗰時你去左邊度，一共用左幾多錢？

前一日會去，第二日朝早就先鹽礦
諗緊買幾點火車飛去Warsaw
想問下火車飛可以提早幾多訂？而家仲未出到price
感謝

我無去波蘭
我vienna 去Salzburg 係坐westbahn 呢架火車
我果時仲要有特價€20
基本上vienna 唔使太多日
兩三日已經足夠晒

salzburg 我去hallstatt 就係坐obb
早左超多係官網買
€27 好似係

由hallstatt 去ck
我為左方便
就坐ck shuttle
point to point 直達
czk900

ck to prague 就坐student agency
又係好平

絲打，你波蘭去邊？

啪太多日，可以射去第2度

Vienna去Salzburg 我都打算坐westbahn,但我上網睇佢話冇得訂，連價錢都冇
Salzburg 去Hallstatt 我打算坐巴士
Hallstatt去ck我已經搵左車了，打算係bean shuttle訂

Warsaw都必去
我寧願去Kraków + Gdansk.

都係Warsaw,krakow,Gdansk,Wroclaw

我會去曬，因為平

喺波蘭搭polskibus應該平過火車

Student agency 果架巴士堅係平靚正

tg:lamurmother

1提議絲打去波蘭之前可以考慮去埋德國
，Dresden Berlin 都順路

2其實Vienna 真係無乜野玩，可以排到臨走前先去都得

3火車證其實唔抵， 分開買最好，有時有d時段會大減價，樓上有個巴打都講左

去廿幾日咁多， 好葡萄

希拉格多野睇呀，4日絕對唔多。
D野好食又平過德奧一大截

我覺得一到奧地利就可以出發去salzburg

我當年係Munich 入--> GP （德國一個超靚小鎮）-->新天鵝堡--Salzburg--Hallstatt --ck --Prague--Dresden--Berlin- hk

絲打 我19號去

westbahn有阿我都係上網買
去hallstatt 坐巴士會唔會好耐

我4月中都會去Salzburg 同Hallstatt 呀 知唔知果時冰洞開左未 好中

vienna一定要行哂d皇宮, 同至少睇一場concert/opera。可以既話就事先上網book ticket一定要搵間正正經經concert hall, state opera先值得睇，唔好同街邊著哂d 16世紀衫既sales sale你買d唔知咩咩三流concert opera。如果未book酒店既話勁建議book hotel melisa 新

提多樣野去之前最好google同youtube下果個城市有咩tourist trap先。等你去到唔會咁易俾人呃。

因為淨低太多日子，應該會過德國嗰邊。我個fd住vienna，咪打算要佢陪下我
巴打，你都可以去廿幾日架

加tg傾

我check過係要轉車麻煩左少少，計落時間差唔多

Opera應該會訓著 btw好多謝你意見

Book左state opera

正過奧地利好多

我四月十四都諗住去廿幾日
有個Bosnian朋友 想去埋隔離啲Balkan國家有咩推薦

vienna 悶到西
果時去innsbruck 睇下山仲正
st wolfgang 附近都好靚

Hallstatt 最少3日2夜啦
Salzburg
Konigssee
St Wolfgang

hallstatt住好貴
st wolfgang上次唔夠時間去唔切
下次一定要去返呢2個地方！

識去一定插個slovenia先salzburg
最尾poland落budapest

去過晒你啲行程 最中意呢兩到

有時間就落Budapest，值得一去，好過臨尾去番德國

我諗緊一開始就去Budapest 飛德國，之後落返Salzburg Hallstatt ，再上返去ck小鎮同Prague，過去Poland
開頭條路線會唔會有d on9

Slovenia 冇乜興趣，打算下次先

如果你搵到平機票係budapest去德國唔on9啊，但我個陣係Germany->Salzburg->Hallstatt->Wien->Prague->Budapest

St wolfgang,hallstatt,Salzburg個路程點行?

波蘭有一個地方叫Zakopane 好靚，我個人覺得個湖靚得好誇張，可以比美瑞士

我同妳去類似嘅地方，不過我係Munich入，Budapest出
Munich > Salzburg > Hallstatt > ck > Prague > Vienna > Slovakia > Budapest
中間都去左d唔同地方或者近郊day trip，去左廿日左右

妳果條路線唔係唔得嘅，不過睇妳覺得中間飛一飛抵唔抵，我覺得一條路線玩晒佢就最方便，同埋我果陣覺得Poland到時分一程trip俾佢，再玩埋菠蘿的海好似順路d就放棄咗Poland

樓主，我個朋友都係差唔多時間去，
可唔可以係 add 我朋友telegram, 問你少少野？

Telegram: Magnolialee

Wien去Salzburg westbahn可以上到車先買 £25
轉車好方便架 原站轉 班次接駁好好唔洗驚
搭火車要搭船先過到 都幾貴
好鬼多泡菜人同支那人

依家去歐洲 會唔會好危險 ?

果邊難民問題搞到好多風化案.....

仲要一個女仔去..........